I/A] 第七史詩 Epic 7 (86)希望個個都中到光暗五星

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

Lm

歐勒畢斯氣息,果d S關卡,我係咪一定要由S1打開始打到最後先拎到粒石!?

課哂今期6個神秘包 冇光法

個標題好鬼

聽日又有機會了

唔得wo,打完左s1-3,s1-4都係入唔到，點解？

係

又鬼

係咪要搵路？

新手LM

LMLM

姐係點!?
唔係順住打咩

過埋2 同3圖先
我記得冇咁早開放S關

新手……？

1-10打多次 有分叉路去第二個出口

非洲留名

LM

又順住打一次?

我發覺聖女同明星兩個其實相似，但兩個都各有優勝既地方

用聖女打85打唔切，用明星打反而仲有多round數

雖然overall 聖女都係優勝一級，始於唔洗儲氣

淨係打多次1-10就得

爛賭留名

誤會左你意思
唔該曬巴打先

D體回得好鬼慢.有無巴打係食石/食葉補

新手留名

葉就係用黎回體

有冇巴打練咗4星水盾(白頭佬)，求食評

我5星4覺已經夠auto 坦龍11（配阿伯挑戰神器），覺得好抵練

luna同ken , 升邊隻6星好先!?

巴打知唔知佢2技幾時會開，如果PVP佢配暗拳咪好撚屈？原本可以秒，但會即時開盾加防？

畀人打完先觸發 唔好太興奮 會秒嘅攻擊都係會秒

唔興奮呀，我都冇暗拳，諗住練嚟配5星暗甲阿叔

打咗萬幾石龍11都係得%垃圾副屬
Btw 光法用速套唔會打人無乜力咩？

泰溫PVE有咩玩法
利申 想睇埋下星期神秘再抽

咁拉條暗蘿定修里好？
光法+暗女主+光頭+拉條
會唔會唔夠damage

仲有一個鐘，疾風亂舞未打團戰既好打團戰，聽日清d唔打既人

團長忿怒鳥

lm

見到輸緊少少，但有2-3個係3/3，每人迫和一場都追返

因為差十分😂

有一隻拉條都要加隻暗蘿？
Btw 小火刺係邊隻
修里唔會好啲？

好彩提一提
差啲唔記得打

PVP真係好複雜

用水蘿二拉唔好? 附送埋加攻

暗法用用下又幾正
3技殺人就全隊-50%條

屌老母上個月描到依加
營運終於聽到我既訴求

唔該哂巴打

講下就會有

公會戰靠你啦

依加冇裝比佢著

課咗幾多

好想中隻有用既光暗

光頭有用

課撚左一下788 同一下398

我唔介意中光頭

pack 半就中, blocked

計埋上個月 神秘包咩都買哂 6pack既錢啦

我就係因為上個月依加唔敢再課 光暗包都冇買

光暗包買咗
果然都係3星
神秘包就算課哂都唔抽住
睇下下個月個隻吸唔吸引先

光暗包我都廢時買 買包果啲抽獲獲唔係抽啲把撚野番黎就係重覆既慢慢儲下算

feel 到下隻係仔, 係嘅話又可以skip

我都係 反而自己儲嘅先抽到好野

我都係見聽日冇新英先課神秘抽

過唔到88無10抽神秘

非洲人留名

岩岩好更新前過88,中5星神器
你地就中光法,點解,點解,點解

垃圾game 係咁

駁唔到
50抽中個垃圾5星神器

怨氣好重

真
得d濕鳩5星神器
遲早月包都唔撚課

之前錯手食左張深淵皇冠 依家抽唔翻

遲早有翻
你有光法夠玩20年

養生一星期又到

又delay

個個都課金

8點

我估10點

仲未有第2季裝換

神秘包咁貴

有條友打公會戰唔夠2分鍾已經輸哂3場, 係咪怕踢所以9打

60抽先齊

齊晒英未

重有人理條友

淨係知少咗個po #

點解送返60體咁少
唔係80咩

亞服零課有一位

4點有派80體

亞服 疾風亂舞 招人，歡迎加入

依家個陣 水奶 龍女 水鐮 木飛劍
駛唔駛加返隻坦換走飛劍？
打到9章

all in寶馬好無呢 但我已經打到龍11

唔好意思 原來我無打 對唔住大佬

上下水先，大家早，幾時先出新競技場裝

10抽3星

尋日爭少少就贏

依兩日太hea
有時連體都無清 今朝起身先記得好似無打團戰 無下次

72 光席可打王關既順序應該係點?
駛唔駛帶毒弓

下場要三勝

Strong hold 到聯動

又玩到迷茫

原來會長踢左條煩膠走
唔怪之得會頻見唔到

仁慈既我都開始忍唔到，要扑扑先

唉屌
一起身性衝動 抽左10下
咩都無，明明講好左all in合作

btw今次個活動好hea,不過我真係好鍾意寶馬哥個on9仔

屌你搵埋王子係城到跑馬

之前又話今日有第二季裝

11/4

屌你老母

咪鳩理佢啦，踢左呢d人無咁嬲

間唔中就會
I know that feel

突然想屌下人又搵唔到對象

有個人意見之前係咁曬角色，已經比人插過
岩岩又黎料，好少抽就中哂兩個banner 角都呻

岩呀

過唔到90層水王子個到
用緊3奶1龍女
如果換1龍女1光席2奶會唔會過到?

差光敏

大病完，終於可以上返水
一上黎見到啲咁既野
又真係幾撚過份

抽中又呻 抽唔中又呻 煩撚到

之前冇追po 唔知佢乜水，之後先知賴嘢
條又講咁多野又唔打會戰所以直接踢咗

我又係過唔到gay boy

召喚 郗芦程GG
上一上水plz, 上場你無打團戰，夜晚9:00前唔應就踢

積積埋埋D免費書籤 想話中隻水坦
比兩隻火法我把鬼

好想allin寶馬

竟然咁多人抽呢個pool

ALL IN 廿抽
誤中
木刺

大佬們小弟我新手
岩岩上左隻木扇上6星無耐刷狗糧
手上有水龍 木奶 新火劍 木盾呀伯 同岩岩中左隻火法
是咪升隻打手穩陣D

有冇人更新完覺得隻game好撚慢？

Allin廿抽
乜都唔中

血裝武器買唔買好唔知邊個岩用
速4
暴 3％
暴傷 7％
抗性 7％

求意見

火拳

無火拳，有都應該會食左佢

火拳好撚勁
利伸 無升

點先抽到分傷神器...
玩左兩個月抽極都抽唔到

但我有第二隻拳勁過佢……所以都係……

之前好似有得賣架

召喚 Arufa， 呢兩位爸打留意

BLOCK

係WO 唔記得左有得買
而家都有 岩岩買左

BTW想問好耐其實亞LIHKG會長係咪就係青鳥巴

點解又要出多幾包神秘pack
係咪想搾乾晒非洲人啲血汗錢

係……頂住先

實馬真係戇鳩到

終於中到新5星
屌都唔知幾耐無中過

火法bb我黎了唔理勁定廢 all in佢先

笑撚死 完撚全係型男面戇鳩底

其實你都幾撚煩
可唔可以收嗲

你仲未BLOCK佢咩 雖然我都未

拎晒活動D抽又射晒落海

升水龍/暗槍先

未

今日應節抽左2下咁大把
雖然我2隻都冇 但我唔會射落海

Pass 無新野

想抽隻火法

宜家有得買真係佛心
果陣我玩左2個幾月
先一次過抽中分傷+靈藥

心動不如行動

OK THX

其實我比較推暗槍先
因為水龍女 冇左半血有D煩 (對新手黎講)
同埋暗槍著吸血套可以

有水龍 水奶 水桶 坦得隻鷹盾打唔到龍11
all唔all in 寶馬哥好

無聖女臭雞

如果唔急既話,可以忍到下星期3出合作更新公告先決定抽唔抽
因為你呢家all in完,到時合作出隻野真係好撚勁/吸引,你果陣無石真係喊都無用
反正佢個pick up pool係下星期3出更新公告之前都唔會完,唔急就等下

其實我都未，我好少會扑人

我都係

Just do it
利申已all in火法

叫我?

個個都中

新手運過晒
4星都冇隻

火法無記錯個大技倍率好似好高，AOE 角不錯

點都忍到出合作先抽

諗住木狗 木扇 火法 暗女主
又或者木狗 性女 木扇 火法

其實水龍上吸血裝都好打得
我深淵都係用佢，無升過暗槍

其實兩隻打就夠
最近輸兩場都係咁，小火刺1速拉水蘿2速拉同加攻，木扇破防（應該命中裝，我四隻破哂），跟住暗女主一野轟差唔多兩萬傷

我一野都未郁過

木扇副屬命中要撑到幾

我都試過唔識死咁打呢d組合
我重要自己隊有光敏都比人秒哂4隻
所以係時候到自己砌返隊出黎屈人機

睇左好耐，估一大輪先知你地講乜

岩岩誤中木刺 其實好想升 次次都比木刺+木扇打到仆街

原來佢出多兩個神秘包 diulama真係好撚貴

點撚解我抽親中5星角都係火拳係咪我卡池有問題

係 78蚊得1下

咁貴加埋先得嗰12抽多啲
好唔爭氣咁課咗

但吸血裝有個壞處 就係好慢
打龍11既話 我驚打唔爆個罩

之前係咪有巴打講過話50up

水龍我都仲係活動裝+深淵吸血 夠爆 有破防既話

寶馬真係好撚正 好想抽爆

.gun 🔫

個rate低到咁我真係落唔到手 今個月咩pack都冇買過

打公會戰儲下好過on9 sg

我隻水龍都係咁既裝，肯投資人蔘既話好勁
Pvp出到手既話帶走1隻

忍住.... 活動角應該好勁
韓ser谷左咁耐 仲要今星期冇新pool

第45抽

上次中左呀喵之後都係擺倉管
諗唔到有咩位要佢出場

喵

好想課升裝pack

剩係諗度，部份討伐可能用得著

恭喜哂啲歐氣開始黎

岩岩都抽左
光槍
第2隻喇

好啦 反正都auto到龍11

7連3星

btw 係咪要練光頭了 好多人用

抽左十幾下

乜春都無唔撚抽

要練

其實睇你套裝升成點

痴線出多2個神秘禮包係想搾乾搾盡非洲人?

呢家易左 6覺12%命

你啲數值都幾靚，如果谷埋爆傷就perfect

嗰兩包神秘咁貴，唔課啦

反正我套吸血 無人用
就跟你個思路去啦

韓服班人連龍女復刻POOL都冇得抽 我估佢哋仲難頂
利申STRONGHOLD到出大波妹/強角

鷹盾同4星水戰
練邊隻好鷹盾好似好勁

4星水戰係咩 鷹盾基本上一定要升 太有用 雖然nerf左好多

屌打錯 水騎rose

蘿季？ 升鷹盾啦 招技太屈

係本身想升下水屬
咁3星禁衛隊係咪好勁

姐係邊隻 笑得好撚奸個個？

終於落機

明星隊我已經啱怕曬

尋日打爆幾隊 暗拳 光奶 光法

用水刺

貪玩的大男孩

玩埋落去就會發現佢真係好正 媾死女

火拳世界第一

木狗係邊個？

3星水屬盔甲人水戰黎

roozid?

正解

換左ICON??
新手30抽 推薦係咪要變成咁樣

7隻水奶 1個幫坦 1個補師加速書 1隻木刺 完美首抽

抽下抽下 抽撚左50下
乜撚都冇

暗貓召喚大法

唔係new

哦 水桶 龍11配置之一 新手唔升住都得 有多資源再升

4星都夠用 唔洗資源

唉，辛苦打到10-10又係垃圾

終於刷完啊伯

打到3千6分已經比一堆暗蘿光法卡住晒睇黎點都要練番隻木狗打pvp 拉條水蘿基速唔夠配完裝都搶唔到一速

光暗抽係bonus,唔追求pvp 其實光暗全炒都冇咩影響

驚險完成
打剩三分一血 木扇同毒弓已經俾佢拍死左
剩番明星水奶chok狗出黎撞

最後一野連明星都死埋，岩岩好夠三魂，但睇落都仲厚厚地條血，好彩撞埋去佢死咋

要升1技囉 我個陣無升成日炒

lihkguild 記得打會戰, 相差70分

咁都好d
依家up緊隻水盾有冇用？

依家先追po，唔知你地講卜邊個，應該一早卜咗了

Sor lor

我已經被扑

國服lihkg團友記得打團戰
唔該

#249又係咩黎

我自推 你成個post都隱形

開返個批鬥清單

1.藍B

我睇你唔到我睇你唔到

仲批我
我依加非洲人黎

好mean

加埋你

亞服零課有一空缺

寶馬好吸引 抽唔抽好

人地型男又出名又有寶馬 點跟

國服lihkg無打個幾位團友
贏唔到都打下啦
試下都好

單機

抽

2.藍b

佢抽咁多會戰咪又係failed defense/attack x3
以前每次贏完3場都睇下其他人打成點
好彩以後唔洗係公會入面見到佢

3.傻啦點會

除左靚仔
其實睇落好似唔係好實用

屠龍聖手

Pvp又勁 又型

我都係PVP比寶馬秒過先想抽

亞服，疾風亂舞 招新血

咩陣?
求share重未刷過

唔控佢=必放低一個頭

一睇就知係有錢型男
出晒水了

死基佬
我中意

木扇6星 暗槍6星 下次邊隻六好
5* 鷹盾 聖女 火拳 大火斧 光汀果 暗蘿季

我通常留到最後先打佢
不過試過有幾次用木扇唔覺意aoe打到佢半血跟住比佢騎馬撞死左我

性女 火拳先
我覺得

有用，龍11同團戰都好勁

臭雞3技+佢用分傷神器
控都未控就一下車埋黎

鷹盾5星夠用住?

鷹盾我無點用

屌 愈講愈想all in寶馬 但怕就出合作角

寶馬要all in啦

話說尋日公會戰打個有50級火拳
一下打臭雞7千幾再破防
比佢嚇親

支線最後暗示小王子老豆係邊個

暗拳，木扇，聖女，女奶
刷尾二嗰關咋
利申磨好耐同有機會炒

月卡玩家表示all in一個pool要好小心 同埋而家得6000幾石 都未必中到
一陣佢出合作角色就真係無錢課

課啦
諗咩

錢解決到嘅問題就唔係問題

今朝諗住用個10幾抽 抽寶馬
出左兩隻火法
中午食完飯上頭 諗住抽寶馬
玩晒萬五石 咩都無

你咁講完 我即刻唔敢抽 今朝20抽誤中木刺已經好開心 好耐無中過原5

我岩岩先升到第一隻6
佢比兩隻火法我 有排到都升到佢
本身諗住抽隻寶馬 唔用木盾呀佰

ok blocked

呢家D人好暴戾

深淵62隻水刺完全唔識打 佢果招技一下扣12000秒我隻水龍女 其他又扣4000-5000 咁屈點打

有咩? 我唔見既

真

依關唔好上debuff

唔好逼害非洲人

你都唔好逼害我
我都係非洲人

你係非洲有錢佬 我係非洲難民

而家六星左水龍 火正太 水奶 鷹盾
下隻係咪應該升明星先？
仲有電鑽 火拳
另外光錘同暗狗係咪遲啲升都得？

我會明星>暗熊>電鑽>光錘>火拳

利伸 5隻入面淨係有火拳

但你排最後

中木刺blocked

投火拳+1 打討伐又得

又抽左幾下神秘，咩都冇
想棄

咁火拳定明星

無聊射咗十幾抽落去

改咗app logo

Icon

t5仲勁過t6...

無水奶的我表示... 日日都要望住但又得唔到

親生女

真係親生女

寶馬真係好型 我決定痾煙 準備開始

得50抽 祝我好運

佢都幫人抽緊

睇完故事即刻升滿寶馬身裝+準備6覺

玩完 60抽 白果
養生 bye

咁攪法,出合作時仲有幾多人係到

再20抽
5星！
神器 血玉髓 屌你老母

我想問你地係唔係唔會除翻d裝出黎比其他英

火奶同木奶邊隻勁啲無水奶

免費就會

木奶用住先

禾金日刀系甘

你巧mk

甘你老母

好想咁做但係好燒錢，但其實我覺得要過深淵係要咁樣過

唔怪得我成日冇錢

佢肯出復刻，咁一定要留

我覺得你係因為瘋狂整裝所以咁樣

今次邊個歐洲人開post, 見唔到

我見free換裝完 砌曬裝上7-8隻

淨翻d濕濕碎碎/t5裝

依家最高戰幾多，邊隻?

其他仲有3隻輸出 70000左右

坦奶就40000 其他冇裝

依家好友7隻都上齊裝

亞服巴打可以任用

之前用你隻臭雞空裝

疏囉

感動，之前好似用過你空裝

2名受害者

亞服求好友

好彩一早加左呢個大腿

好想抽，就黎忍唔住

忍住呀

我係黎警世既，我就抽左十幾野，乜春都冇

收到風，REDDIT 有官方人員講過以下既野，<<官方有透露過消息以後有可能會有拿光暗三星角10隻（暫定）換一張四星光暗保底券>>

預左流既先，J 一陣好啦

希望儲到再出明星雞 性女，可以有幾百抽，再唔中棄驚

冇上呀 佢就咁出技果招都秒哂我

我好似係靠防護盾

85咁麻煩
唔係又要升返隻鷹盾消buff啊

想問一百石刷神秘商店買書簽定係就咁買好

儲950石啦

刷商店係OK 但D錢會用得好快

咪又係中重覆倉管

聖女都唔知幾時先出番

阿伯關地獄級幾多percent會掉神器？成撚日唔出

起舊post 見到呢張圖,想問下係咪已經無得換!?

冇，準備第二賽季

平時刷龍都出唔少

想問下宜家係咪未打到榮耀的信物？

遲起步冇換呢SET野爭好遠

我得個頭同甲係用到依家

咁新手用果陣好勁呀嘛...

又唔係5星 有鬼用嘛

暗兔bb

無水奶 用光汀果定木奶頂住先好

想問下巴克思係點先有
係咪之前D 活動送
見普池又冇得抽

性女event送

唔怪得之
果陣未入坑
希望快d復聖女

歪中大火斧 好似無地方勁?
golem 應該木扇高輸出d?

其實坦龍11用既話，幾隻水坦都差唔多（只係坦黎講寶緊最好）

我過到龍11
只係好奇唔知呢隻野係點入手

其實係咪有偶像唔要聖女住先都可以？
有時覺覺得PVE來講唔計PVP 偶像好似仲好用

我會話係, 我依家用偶像仲多過聖女, s3又好睇

用緊偶像木飛打競技 兩隻要200速以上先夠人打
一比暗蘿光大波呢d先手就收皮
仲卡緊大師
有冇d咩野平民d既組合上到挑戰者
我光暗抽好非
一隻5星都冇

就黎成個公會都係光法

得非洲人無

打咗陣side story有啲想6星寶馬

溝死女

中埋光汀果

唔想知

唔記得打pvp跌落撚左落金牌

大概冇打一個月

連logo都逼害我
無水奶呀屌你老母

之前60抽都唔中 今日免費抽中

今次支線幾好
可以換小樣骨
冇咁肝

舊骨......光頭要用喎

我冇光頭
舊骨已經有84舊

早晨

咁你真係可以慳番換少樣
不過我自己有少少強迫症，係要換曬先安落

我最愛既企鵝一定換

過渡期值唔值得食石刷龍9

其實中期一定要刷下

究竟今朝個更新更左d乜

翻車唔扣體架可?

唔扣 用活動卡aim龍11啦 唔好曬體打龍9

舊骨真多到掉都掉唔曬

龍10都未贏到

玩左一個月都無呀

一起身就大炒對面

basic裝都無 點aim

畀人炒得多，唔慣

主打手用深淵吸血+爆擊套（最好有上次活動果條主屬爆傷鍊）
副打手揀隻有破防既，有就速爆，無就求期遊宮套
兩隻上曬白日夢
補師有咁快得咁快，百萬戒+3百萬鍊+花杖/天青
坦位上阿伯神器，裝撐防撐血

新手比較易跟到，除左坦果套防血難攪之外，其他裝都好易打到
我都無刷過其他討伐，包括龍1-10，直接刷龍11，係龍10難度最高，sl左幾次先過到，過左海就神仙

過唔到龍10

其他野，上到龍11手動打，睇下衰咩再慢慢執

龍10打到條龍幾多血？知唔知衰咩？
Sl多幾次博佢打坦

係 以前一起比人炒最少2000分

蘇琳係咪可以Counter 龍10 聽講出血可以令到龍衰弱 噴一球?

係，兩個debuff就得

又係sell水桶既時候

一場手動過左

水桶成日比條龍射死

依家可以多升2隻6星
目前6星有水奶 席可 光王子 水大波 龍女
角色池有 gay 佬 水鐮 學生妹 克羅愛 羅季 海茲
木 同暗拉茲 火奶 親生仔 水桶兵 水卡琳
暗槍 光槍
應該升邊個好

好似熟口熟面巴打
暗槍啦 雖然有水龍女
但有D關暗槍好用D

試下唔好落水桶
龍10水桶太易死
你仲有咩角? 龍10可以落暗槍+廌盾

但係目前我卡左係深淵73 會唔會升多隻奶好d ??

剛剛過左龍10，宜家用緊水奶坦，但手頭上仲有寶馬哥同泰温，會唔會用呢兩隻坦好啲？ 見泰温有破防加攻好似幾岩打龍

定係升隻水大波來同龍女做雙打手，繼續用水奶坦？

利申水奶有1500防，11000血，用緊孤庭花

73有冇試過毒弓?

你隻水奶夠唔夠坦先?
BTW 如果真係要升
寶馬會好D 因為PVP都出到場

求無水奶龍女 龍11方向 水屬得聖女 卡琳

咁樣既陣，邊個好啲？

水奶頭都係睇你坦唔坦得住

我試過用光王子 毒弓 龍女 水奶
第2關清曬小怪再打boss 但係都係殺唔死，
打到最後 會俾boss 殺死

如果寶馬夠坦
可能唔用水奶仲好
3打手輸出最大化
最後寶馬車埋落去

三打手應該好食裝？

用緊水奶 水鐮 暗槍 新火戰

無水奶龍11 練包頭定王子好

可惜係t5
當睇唔到算

要試下差幾遠
如果比條龍開到盾
多數唔得

收到，慢慢試下，多謝各位意見

新手玩家，係咪應該要玩到打以抽光暗角先抽，而家唔好抽住呀？

又到中出對面既時間

我係第一個陣 水大波換左做火鎗

好容易過

貼翻地講 除非你d裝好似何事巴咁神

如果唔係水奶單坦肯定爆廠

有幾神 都未10萬

水奶點10萬

我水奶都係垃圾黎

打手夠力就壓住過

所以應該寶馬坦，水奶做回血，龍女單打手？
附上水奶圖

假

不過我果寶馬哥單坦 2萬1血都會炒車

未有阿伯挑戰之前

我可能用火刺打龍 佢有致盲 都幾高%

包頭，隻坦盡谷血

Fyi 如果想單坦 穩過

玩左2日幾複雜
有時除左鳩推主線之外唔知有咩做點增強隻人

同埋而家後排 滿人
有5星木奶同4星席可
琴日中左隻水法男人 無位出

勁撚到

咁樣單坦亦得

係喎 點解我冇諗過聖女單坦

食埋個攻buff

1分鐘不是夢

我諗我要打下龍9同升下裝先，啲裝未到刷龍11既水平

穩定破防，有一半機會放盾前殺死

如果5星木奶做坦位呢

我已經打到走火入魔 10場都未必見到盾
所以轉打第2樣

咩隊

火鎗 龍女 水槍 寶馬/水奶裝yes卡

無龍女 用暗槍得唔得

暗槍唔夠傷害，同埋會幫龍拉條..

咁癲，整隻性女坦仲快

頂刷刷下狗糧瞓著咗

Weak

咁勤力 唔通係為咗升今朝抽到嗰隻

中光法

大家唔好咁敏感, 呢3個星期冇刷個狗糧要補番數

係reddit睇到

我感覺到你就中
我屌定先
依度係咪得我未中

諗緊升唔升埃及佬同夏綠蒂上6星

.gun 大佬

重未抽到暗兔玩一拳超人

岩岩PVP比隻暗席屈死左
改勁完好似OK好J

有咩改變 好似都渣

光暗抽兩大頭獎 留明

兩你都有 但暗兔放棄左

願意用光敏搭隻木敏換暗兔

同你say緊hi 快手課金抽

點先升到戰力
而家推到5-1 已經不足戰力

先手比佢封技
跟住佢招被動改勁左
所以比佢連續砍死左我2隻打手

升lv 迷官執果幾件裝

暗席跑得快過火箭 仲有控技 其實唔差

岩岩暗槍升到50 轉職果個打1萬場應該刷邊關會快一d?

刷活動換野最好
BTW 1萬唔係重點 緊急任先想死

暗槍其他幾樣要求會係你50次緊急任前做好曬 唔洗擔心

我都覺 好耐先出一次比我打

當你刷到差唔多一萬隻 緊急任都會就完 當住催化先

中過你空裝伏

有巴打做到，不過你d打手要好夠力

出現第三位投訴

依家7隻都齊裝

課多兩pack都唔中，課左14pack了

.gun

唔好比佢停

留個ID黎 咩服

加我 紫丞

88裝真係痴撚線

加左

...

f2p玩家

應該用邊隻打?

已加

唔會再買垃圾神秘pack, 打公會戰儲下好過

跟唔跟好

日文配音不是夢

.gun 佢今朝中咗啦
我課齊都唔中

4光暗5星點跟
我感覺自己課哂都唔會中

仆街

食左好多三星光暗角

遲啲有得換5星光暗

終於可以開聲玩

邊度講？

話唔定打完今場會戰嗰抽中呢

應該都係假

嘩屌

中咗扮唔中

未知真定假，不過我覺得好大機會

三屬都未岀
光暗應該未咁快住

光暗一抽暗羅

歐洲人同非洲人既分別
就係暗蘿都要喊

有光暗冇3屬都唔奇
佢光暗抽一次咁珍貴

屌 暗羅都喊

但都唔洗信住
我唔信e7有咁佛心

喜極而泣?

屌定先，我升左陣果d點撚樣計
佢老母堆垃圾光暗唔升陣又阻位置，升左又唔知有無得計番，dklm

流料 已澄清

蘿里娜果隻wo

唔識英文，希望真係洗料

岩岩計過如果唔計升陣，唔計有用既，得80幾，計埋就過硬

抽中E隻,想問下隻野玩唔玩得過?
我見佢評分得7分

又中3星光槍
第3隻了

希望唔好射哂落白值到

屌終於追拖晒咁多個集中post

手上得依啲角色
深淵推到58
龍推到9
玩到有啲迷惘 應該將手上啲野六覺晒先/爆晒暗槍鷹盾覺醒 定係開始刷裝先
同埋應唔應該追隻寶馬返黎 定係等限定 利申淨係課左月卡
Sorry for太撚多野問

其實刷肥邊關最抵屌?

通常連催化劑刷，同埋宜家有貢獻打，刷肥順便刷埋催化先最抵屌
不過之前好似見過巴哈果邊有人統計邊關最多經 btw好似唔差得遠

可以放一放先 暫時好似出唔到場住
BTW 得返呢隻廢既5星未改勁
可能下隻係佢

宜家一定係活動
新手打易打D 不過體用多少少
但你都要換交易所既野 所以一定抵

上面有巴打答左你 我補充埋少少
5覺同6覺唔會差好遠
所以唔駛6覺曬佢 (因為傳說催化好缺)
寶馬唔好追住 佢好大機會下星期出活動限定角
你可以等下星期三 佢出公告再決定

廢5星

唉難得中5星都係冇用

勁架

抽唔到就勁，抽到就廢ga啦，第一日玩e7咩

3技一出 誰與爭鋒 嫌慢落隻木飛劍 逐隻逐隻殺

認真 隻野有咩勁
我覺得佢除左比較硬之外
我抽中應該都會放倉擺
如果佢改做騎士TYPE就正

我都覺得自己好撚on9 追晒全部集中post

唔該晒巴打

我發覺更新左之後係咁俾人打
之前都唔會

召喚亞服LIHKG公會既巴打打公會戰呀

今場好緊貼

廢5星都講得出
家陣meta佢分分鐘萬能過暗拳

3勝

對面都好似幾勁
利申3場平手

有啲水準囉

亞服LIHKG 有位可申請

亞服疾風亂舞 有3位

新手一問 玩左一星期 目前只有木奶同克勞烏 up池抽吾抽好

同埋有無公會可以比新手加

唔明點做到....
邊方面勁得過暗拳？

同埋血裝好似好難刷裝

未過10-10就過咗先講
過咗就考慮吓自己忍唔忍得手 4月中有合作POOL 相信好過目前呢個(因為你已經有克勞烏 再抽中就揼春)

存一套全88裝真係難
4隻88靚屬 應該叫真爆機

半個歐洲人

大師
點跟

打多把比埋隻木刺
防反

藍b係咪抽齊哂神角

好想要光火法

輸出控場生存
佢全部都有
暗拳家陣meta根本pve每個場合都唔係t0
有好多甚至上唔到場
pvp係勁 但又驚比人針對一野秒
魔王只要有木飛就係T0 pvp 就算無 當個控場坦都得

無
咩神角都無

暗拳都唔會落pve啦
pvp都還可以

再抽中吾係可以升陣形?
過左10-10 光暗抽出左隻3星里科xx

呢隻勁野黎
有D英裝勁先發揮到

血裝好難刷又係點樣啊
完全唔明點解會覺得血裝難刷過其他

呢幾日又少咗新手

點解血裝會難刷

手賤 抽左40抽 炒曬
爽

好似最近大家都忍唔到手

全game最靚仔同最靚女同banner喎 點忍

我抽完十幾野之後都忍左手啦，唔忍真係會等唔切月中

對上一隻用石抽係明星雞，all in先抽到

諗緊點幫龍女執裝
一SET 裝就3000攻 63%暴 286%暴傷 167 速 7700血 800防
一SET 裝就3300攻 53%暴 286%暴傷 177 速 8200血 850防

姐係10%暴換300攻同500血仲有10速
諗緊換唔換好，始終就算龍女加埋被動+30% 都係得83%暴，窄窄地

Speed行先 陣容加番爆率咪得

歐到

我對上已經唔知中咗d咩

多到咁

係非到唔知

點解可以咁撚高攻同爆傷

應該係因為低速？

自從有得換催化劑之後
見到好多人6覺
我自己仲係得1-2隻6覺

有體咪有得換

唔低啦

我覺得係龍女聖先可以咁玩，因為個暴擊實在太低內置加返咋

不過都係得7萬啲，同呢到啲人比爭好遠，唔知. Gun

望到你哋我覺得自己虐待緊龍女
我仲未認真爆體刷龍11 條鍊係情人節鍊 戒係PVP血戒 搞到而家2723攻 11357血 815防 155速 72爆 248爆傷
咁多血打PVP都係畀人秒

免費抽

吓

走吧，走吧~

唔洗羨慕，我個隻玻璃大炮黎，一係人秒我一係我秒人

各位大師兄返哂黎啦，亞服LIHKG 無啦啦反CUP左人地成700分，睇到都感動

終於見得下人

我想問下抽光暗個D章,除左金色傳石換,係咪有關卡可以刷出黎架??

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

嘩!嘜咁樣架

屌 第73層

咩陣？試多幾次，唔掂就毒弓算啦

集氣1抽神秘

3星

一抽光暗中光狗 期待左三個月終於出現

恭喜晒

真係咁值得升佢黎用咩
中左之後擺左係倉到,完全唔想升佢

想問各位巴打點先有88裝?
見大家無啦啦post 88裝既圖出黎但係我到呢家都唔知點先有

hell raid?

HELL RAID, 殺普通女王送1張入場卷 或者1200迷宮幣換1張 入去殺到大佬就可能有

5131料

最好依對

點跟

玩左三個月，終於出好野

整咗咁多對鞋仲有咁多料同錢

小心第3格

疾風亂舞邊位巴打請求催化劑陰我

rip 自從我奶過之後就慢慢捐

用佢黎坦龍11提條同埋公會戰可以配光刺

坦龍11要一套好硬下既血防裝
然後公會戰要有一套高速高命中

最後就係，你要佢做曬依兩樣野既話，唔該準備大量錢俾佢換裝

係喎! 以為輸硬添，多謝各位大腿carry

我都想抽黎打龍

大佬你咁多勁裝又點同......
我果隻練好曬，無裝用，擺左係度發毛

Sorry琴日我第一次唔記得打

好彩今次活動d催化劑我有好多
拿拿臨繼續肝返普通果d換傳說

麻麻地
起始幾低
升哂再講

想抽粉紅頭但本身有寶馬可，粉紅頭勁唔勁

拎黎j 都好

升完好似好普通

惡魔 引人抽哂d石

天使：開圖鑑咪丁到囉

有無話第二賽季嘅裝會幾時出?

其實幾抽都中到啦 唔使諗喎

放晒資源落去實勁
刷緊料6覺15技之後再刷一套靚裝俾佢

All 都無寶馬

火屬火法個隻勁唔勁

又一個癲佬

真男人

我要冷靜，等合作

好似無
可能同4月中合作一齊出?

而家抽完，合作再抽 完美

呢到好多魔鬼
唔中就叫人課

加入不死佬教

不死佬依加守隊勁到癲

好基本

齊加入

無錯 我就係用不死佬

J巴

冇左鷹盾之後 pvp我冇揀過不死佬打了

J巴?

但其實有冇消息同咩合作

聲稱係好出名嘅

11定18出呀屌

會唔會只係韓國入面好出名

話鳩知出唔出名 我要新野呀

唔計打公會戰
剩係普通pvp都見好多人用性女,不死佬,光敏+暗熊/暗拳
勁到cls

話鳩知出唔出名 我要優芬妮呀

但我無性女

我覺得佢呢個組合無性女既話,配返另一隻support角都可以好勁

諗住落水奶或者寶馬

兩隻都無.GUN牙

究竟同咩合作 咁撚神秘都有既
平時啲game 一早會有消息

同自己合作

聖女水奶寶馬 三隻都無.撚樣Gun呀
有無第二啲sup配佢有奇效

你咁多光暗5星
.gun

泰溫 暗奶？

Epic 7 JP Server!

to be handled by YoStar (same people who handle AzurLane)

姐係應該有日本配音

日本e7 twitter

同日本嘢合作機會率又高咗

正

終於想開聲玩
希望兩隻龍女 聖女 水奶把聲唔好柒

同龍珠合作啦

高達

日文真係好少難聽
之前睇過篇野 話佢音節既組成令到佢聽落好順耳 好似係世界第三好聽既語言

幪面超人

龍珠真係課爆
每次動畫都變超西

火拳變金毛

暗拳變自在極意唔該，打撚死人

光頭佬變一拳超人

又改返名

.gun 成日改

嘩屌yostar
會唔會同艦b合作架

咩黎

[I/A]碧藍航線アズールレーン(57)大航母時代

啲女女都好咸濕

個個大波大蘿
玩咗一年左右棄咗, 個戰鬥好悶

比小櫻回覆本來既真面目

話時話原來藍b個名同艦b同音

大陸驚

如果有寶馬/暗伯仲有冇理由用火拳PVP? 反正都係用來坦 寶馬有防禦BUFF 暗伯3技穿防

咪啦 我重想拎出街玩隻GAME

唔開技應該ok

2d乳搖名玩幾多晚

夠

定你同Destiny child, 黑色沙漠合手

啱啱醒起艦b有哂global,泡菜,日本, 大陸server

係咪代表有機

如果日SER合作
其他SER有機會無
其他GAME都係咁

到時先算啦
幻想下

想要fgo多啲

fgo合作就真係仆街
不過應該唔會

我唔多識欣賞fate系列

唔好fgo啦,到時又係pickup嗰幾條友
啱啱忍唔住課咗1pack

1 pack又中
.gun

神秘抽？

你唔係特登check啊
btw其實係隻貓幫我抽

唔係咁啱講緊fgo
神秘包我唔會再課

俾你地抽曬啦

fgo隻臭雞我抽唔到 唔抽啦
課金quota落哂e7

唔洗check都知
抽唔中你會話抽唔中唔會淨係話課咗1pack

神秘包真心覺得太貴同埋之前6pack先得2~3隻4星,依家真係怕哂

屌7咗

又中
中夠未
.gun

你地要課多d
隻驚質素先會有提升
大家加油

咁你琴日隻光法點抽出黎

比人爆咗岀黎

想要FGO

會戰兩抽

好易gun, 刷龍加會戰通常都儲到2~3抽

5條ACE

抽極都無

你都差唔多啦

邊有5條

4條姐

等出新光暗先再抽
升唔切

人人都有, 係我無
公平咩

feel到下隻光暗應該係仔, 可以skip

一條A都冇

我都無

你隻暗拳呢

ME2

光法>暗拳

無光暗5星

Fb group 見到

笑死

假日特別少人

86究竟點打有啲難度

冇睇呢套
唔明

入raid買完嘢發神經由道門出返去

但係又傳到一定有合作

儲到9X抽咋，唔好咁快出合作

85點過

全力進攻，火力既考驗

我都試過

再唔出我忍唔住抽粉紅頭喇

可以試下殺左隻菇先，當佢中毒或流血時自爆，佢會立即復活再爆多次，之後就永久消失。
然後就集中打火拳暗拳。
建議水奶要用魂開3技，經常保持免疫狀態。

就係特登dum雞引你用晒啲石 搏你課
利申:龍女之後冇抽過嘢

粉紅頭同寶馬一齊出 肯定好多人把持不住

小弟我六根未除
已經抽左30抽

唔課點中

Part2 如果係明星加木扇，我就唔忍啦

只求木刺

幾日都唔得閒玩

又挑戰失敗 83
成日去到最後打死我隻水奶 屌佢

有冇人global ser 入唔到shop同event page
係咁 unable to connect to STOVE
其他野又無問題

BUY?

buy

真心 鍊戒呢啲唔好要求咁高 有一條白字都殺住先

Ok呀呢粒 我打到都會升

真係唔抽？

好彩張圖唔係最正果張

咪收埋自己j好喎

你地親生仔右邊點砌裝

求指教
想問下用兩隻打龍11係咪都唔洗要求升技？
可唔可以唔洗升六星都夠做龍11？冇咁多資源
同埋以家呢個配裝既技能ok唔ok? 岩既話會升上去

我想試下畫下e7啲角

g chi

玩埋隻閃軌4先
遲啲玩完 畫左post上黎獻下醜

dllm T5先出靚屬

尾2張圖個男既係不死佬?

刷到灰

T5靚屬好過冇

深淵未到80 值唔值得投資人參落暗槍

我之前唔小心都食左d

有冇水龍女，如果有就放落水龍女到

如果無就比暗槍，都不錯

依家無咁值, 除非你好缺人

無龍女 值唔值等+30暗槍

成棵樹都有用 又唔使食蔘 反正你都用暗槍點解唔升?

想問大佬們
地獄raid你地係一有卷就用定會儲埋一次過用？
同埋有無話新手第一次入去最好試下打邊隻王先？
好似隻隻都出唔同裝.....

巴打用咩隊過，可唔可以分享下

隻茹唔係無限復活咩?
隻茹爆個時越小血扣得越小,所以要打到佢殘血唔好打死
死左滿血復活再爆扣得仲多
另外可以用鷹盾留大技係茹爆個ROUND挑佢,就可以延遲佢自爆

問題係隻暗拳好鬼麻煩

我用水奶 聖女 水龍女 蘇琳
蘇琳上隻菇流血，唔好扣血扣死佢,只要佢爆時有流血或中毒效果,咁隻菇一爆完會再爆多下就會消失。
要留意自己血量，最好上左盾。
無左隻菇，所有人都要打落火暗拳身上，有機會被反死。
當龍女或者輸出下一擊會被反擊又唔夠血時，要出神獸，等下一個食反擊。
盡量比水奶，聖女打第三下食反擊。

依家原五得 電鑽頭 木飛劍 鬍鬚佬 4星就卡琳暗兔水奶
係咪都係照俾左暗槍先

收到

隻菇流血流死唔會返生? 係BUGS 黎定係乜，因為我打死隻菇佢都會無限返生

可以咁講

暗槍打迷宮都好好用
同好多角都好合拍

石11戰力要幾高先唔會再彈低戰力warning

屌90層打極都過唔到3人組個phase

20人騎士團戰 有五個位++

今日哂咗3個幾鍾打90, 仲要打唔贏

仲有隻三星暗弓冇影
坤特始終都係要黎

請問下隻升邊隻上6好？

無奶?

好多錢

火奶or化妝妹

好多石

木25先

鷹盾定飛劍

我會揀卡琳 龍11方向

垃圾game 人都無
就執

召左幾日叫人入團都無人想黎

無裝抽乜都係廢

今朝明明仲有300幾萬, 依家得番40幾萬

正常呀，刷返龍11刷$$

防守上分易過打人
如果唔係有pvp點都唔會打
Btw 守四千分守左幾個月

升又升唔到靚裝
係咁打龍係葉

刷緊, 準備放掛足一日

我啱啱食埋最後5葉, 要開始爆石刷

你有冇買葉包

冇買, 用住石先

呢2個星期回體回左成3000-4000石
刷龍刷肥,最後都唔知自己刷左d乜
諗住升隻木狗打pvp,係4200分到已經完全追唔到1速
好啦,我裝唔夠勁,去刷龍,刷左成2000石龍,一件用得下既裝都無屌,心很累

我刷龍當係刷錢同神秘抽, 已經冇期望過佢跌靚裝

新手岩上路 應該主升邊幾隻
同埋有團收我嗎？

你升熙果4隻岩架喇

頭4隻？

4星木刺 + 3隻5星

琴日朝早仲有四百幾萬 而家又跌穿一百萬貧窮線

有冇人買咗個newbie pack?

你咩服？亞服 疾風亂舞 歡迎加入

葉? $30

sor冇講清楚, 一個月召包幾錢?

$100

計番currency平我呢邊$5加幣左右
啱啱先知隻game搞過啲價黎, 都係去番costco買平卡算

亞服 岩入左個團 要天日先入得

咩人先會打聽日做天日.....

禾

是咪又係一係農到傻一係重課先玩到嘅韓國game

唔農唔課照玩可也

只需要：肝

想淘個光暗初始有咩要注意

揀啱幾個畀我地幫下眼

光暗初始小心會被ban

sor9ry囉

果D咩深淵80層是咪一定外掛號?

果d叫科技.......99.99999%會ban

終於auto到龍11但有時會炒車

Welcome to Epic 7

坤特我屌你老母

新手上路點解會有性女既？ 唔係冇出喇咩

有冇香港公會收新手
得30 rank 條list既公會好多都入唔到

刷咗成日1隻T6鞋都冇

屯積左大量石等抽合作

啱啱準備咗5隻5星肥等升合作
希望唔係男人

如果出男人掉落普通抽好過

除非佢出到好似王子咁啦

你真識食

淘番黎個帳

合作究竟會係咩？

國際級ip

我只諗到RO

好大機會係（藍b）

艦b未算是傳說級

初期來講
聖女明星火拳暗槍(去酒館贖佢返來)木席德
練暗槍到50先 PVE利器
木席德同火拳2選1 木席德要過80%爆擊先開始有用 火拳就咩裝都得 自選
明星補血睇自身血上限 所以血裝可以畀佢先 聖女冇咩裝備要求

得7000幾8000石
希望合作有121

係咪應該都係韓國既ip?

同你差唔多

課哂神秘包就有萬幾石啦

大獲 好似跌返落大師

呢個帳要幾錢呀？唔知價

過咗鐘冇睇到TIM

普通料

我最後3996 但9點前入左場 打贏左 但9點後先完場 好驚跌返落去

請問其實「小火刺」即係邊隻？即係黛莉亞定第二個？

judith

好似280蚊人仔

留名推post
買左好後先睇avenger 4，到時要唔上連登幾日廢事劇透

謝

仲未買 有排都唔洗上連登

岩岩買左，25號晚，都係遲一日

實有D 仆街劇透

可能公會頻都有人講

請問木刺用邊張好？乘風者定塵

我一腳就踢條契弟出去

我真係會

想問下大家卡琳升完3技去-cd之後 升1技定2技會好d架？

冇其他人要升咪升晒佢，S1/S2應該差唔多

屌唔想下季又要衝多次4000 又要爆石

升1技，因為2技食唔到破防

有兩樣低能野想問下

之前有巴打提過明星雞變身後普攻消人BUFF，都好似係要命中？咁其實佢洗唔洗要用到速+命中裝咁樣去配？定都係用速血/防裝? (如果係的話我就要諗計仔搵套血 / 防裝比佢，冇咁多係手)
(但唔會預要佢坦)

第二樣就係想問下有冇巴打係3次就KO個普通RAID? 其中有一條路線要32士氣想知你地用乜野組合去過…
附圖:

我最擔心係換唔切PVP裝 都唔知新幣要幾多先買到 又剩係得結算先有新幣

聽講要命中
照速血防，最後一屬升命中咪得d人打PVP二百幾速之餘重要高命中好鬼癲

用呢個計morale

呢個我用過…發覺砌完出黎OVER 32個D 都係怪怪地，好難用得落手

問題1: 因為我見到有時普攻之後敵人會跳「抵抗」 所以我估消BUFF應該唔係上BUFF噉100% 而係同上DEBUFF一樣睇命中抵抗 利申 速命裝 因為唔想刷石像先用命裝
問題2:我就水龍女木飛劍聖女明星 我記得你冇木飛劍? PO堆角上去計算器睇吓

咁我照跟算數了，因為我都唔想刷石像，性價比太低

我冇木飛劍呀好想要呀…

32嗰隊我用Angelica, Lidica, Tamarinne, Violet

唔該哂

請問巴打們，每日任務入面有個叫 自我條練 要點先完作到？謝謝

自我修練？
下面唔係寫住進行競技場咩？

謝謝巴打！
而家見到啦！
一開始我只係睇第一個三姊妹日任入要個自我修練，嗰到睇唔到，出返去出面原來有寫

我火拳+暗槍+聖女+水奶
34士氣 火拳世界第一

沖多次4000都好 佢RESET多D石
不過早幾日冇啦啦趺左39XX
D人仲勁過4千分既人
好彩都升返上去

我未買
平時睇開果間早兩日買都一定任揀位
唔知O唔OK呢

但你冇AOE 點打左下同右下

呢套野個勢咁勁，真係好難講

聖女，拉茲，水龍，暗槍
可以回41

我加左疾風亂舞 id: leuk0515

其實只要你龍女夠大力，普通raid 根本唔需要AOE 角

Ok.

係喎 咁正確黎講
我右上係是但
我一次女皇+左下蟲
一次左上+右下

硬係覺得LOTS 好難用…難以入隊

收到，我試試

人呢

hi

Hi, 登入114日終於抽到水奶

hi，話說岩岩終於研究到，原來我都可以三帶一肥料咁打龍，只係慢d但都算穩

恭喜哂！！！

恭喜晒呀幾時到我 我143日喇

穩就得啦

問題依家肥料嚴重不足，都係睇下點樣加速刷龍好過…
聖女 水奶 水桶 龍女呢個組合唔夠快…諗緊點執

⼀⼃⼁乛⼀⼀
有冇人知道點樣公告先可以轉中文？明明我遊戲語言係用中文 係得公告英文

台灣中文>中文
香港中文>英文

抽緊寶馬哥，彈左收集英雄圖鑑成就出黎
但又唔係5星，我就知係佢了
巴打儲定彈藥等下次合作連埋水奶射哂出黎

無晒啦 射晒落寶馬哥到

想問呢件裝有冇用 買唔買得過？

仆街 無得卡4000分 一定會跌

買

啱啱我都買咗

第46抽
一直想要既光斧

儲多十抽就夠120抽

Ok買左

好似有小小把撚咁 夾攻套

想要 俾水桶

冇升隻核突佬

血套但你係血數字都買

重點係副屬又冇加防又冇加血

早返工做狗刷龍

抽到3星暗斧 佢同3星暗槍係咪應該升暗槍見兩隻評分差唔多

兩隻打手各有所長

仆街今日都幾黑射水槍中左三槍係錢

暗席世界第一
第一隻 +15既角

想團戰玩一波流，應該升水蘿定火槍好？
唔想再成日輸

有裝一定係火槍la

終於都叫做auto到龍11用呢隊

但有時破唔到盾要手動放狗
水桶s1 +2
想穩啲到底升s2 定s1
定係整大力啲隻龍女實際啲

咁多位巴打 亞服公會有無位

龍女夠大力就得

巴打可唔可以share下龍女個數值黎参參下

一定係攪龍女
龍女除左刷龍仲可以打raid pvp，好多用途
同埋+15龍女真係好勁

暗斧係咪用黎破甲 我依家破甲有木席 但效果命中得26%
係咪都應該照升暗槍 整多隻通用主力

龍女pvp招大係咪會打最少血果隻先

我龍女已經係咁，我都覺得佢太細力，s2 滿技，s1 +3

暗槍過深淵raid都好用
冇水龍女的話係必升

其實你只要keep 住不停爆石食葉打龍十一就會慢慢變勁

新手表示無水龍女好撚蝕底

如果刷龍黎講，無水龍都仲有其他可以代替既
只係有水龍既話升盡佢，+15都唔洗驚升錯曬料姐

3星小水刺（白日夢）+水桶其實仲穩
只係小水刺好難用係其他地方

好耐冇推過post

其實根據上個星期既更新，咁既推post 速度好合理

一出新野又會推爆post 但係一入黎就會中閃光彈

升暗槍囉 至少我raid 仲用緊佢

一時時，我隻席德同火弓都係差唔多血，有時打火弓有時打席德

疾風亂舞 團員好快D打團戰

升左啦，不過現家仲卡緊龍10

用蘇琳

大家早晨

翻緊office煲倚天

團長我和左場

對你唔住

有隊係小火刺 龍女 火鎗 大家小心

卡琳？

龍10就用火果隻蘇琳
龍11就用水果隻卡琳

我個個見佢塔剩返少少血，用左棄將去拎佢個分數

第一隊用正常隊，第二隊預計唔夠佢快所以放哂啲肥料入去，就算和左都夠佢爆塔

我第一場就死曬兩隻拉條 心諗仆街 之後兩場點打

光鎗果度 我一入去比佢秒左兩隻輸出

依家出21個會員對對面好唔公平

法國好複雜隻GAME
卡緊33000戰